新識既人成日問我係咪做it………

明明冇著格仔衫 有洗頭

每次新朋友都話睇我樣都覺得我好岩做it

你咪問番佢是咪做乞e

專業換水，並不是 IT